拎390億救媽咪麵好過啦

獲得回報實大過投資因航

另外用兩億幫燒山還錢，然後搵佢幫手吹衰因航